食完精神科藥物好肚餓 肚餓食嘢就俾阿媽鬧

晚晚都係咁
想死
但又唔敢跳樓

有冇好精神

無

祝你死老母脫苦海

食d健康的野食得唔得？
麥皮 水果果D

唔飽

點解鬧？

同埋會成日想訓 訓15 16 個鐘

同醫生講一講，睇吓可唔可以調整下啲药

話食咁多嘢

唔可以空肚食藥嫁喎

叫醫生轉新藥 我覺得你係食olanzapine

你自己唔去偷偷地買d朱古力餅乾食下？

食蒟蒻嗰啲飽肚嘅食物？
辛苦你巴打盡情喺度訴苦啦，幾夜都有人同你吹水

食野都鬧 自己屋企人又唔係外人

食烏冬 + 少少芝麻醬吊味
低升糖 健康又飽肚

可能係你阿媽要睇醫生

烚菜食啦 可能怕你肥唔識表達啫

肚餓就食啦

食生果

想了解多D
巴夜晚訓唔訓到？
屋企人有食開精神科藥
係可以日頭隨時隨地都訓著
仲要係熟睡果種

同自己講
會變死肥閪 都係不了

訓到
我已經差唔多好返曬 減藥減到好低 可以返工
初頭食 會係咁訓 無曬動力 總之一合眼一分鐘內訓死
個陣比阿媽係咁鬧同打醒
食極都唔飽 平時食兩碗飯 夜晚要食埋宵夜

最顛試過由10PM 訓到第二日7PM

哇你把口咁撚臭嘅？積返啲口德啦